唔黎次補選都唔知原來連登咁多犯民忠實fans

九西輸個席喊晒口dum心口，新東又成萬幾二萬人追住咖哩犯條撚含，
完全忘記晒當日反水貨、魚蛋革命、梁游事件等等犯民點割席點仆街，
由DQ梁天琦陳浩天，到梁游，成堆犯民集團做過D乜？
連自己個4個都DQ埋都無勇氣總辭同政府抗衡搞大佢，死攬住既得利益，
思想重停留係唔好激嬲共產黨既程度，係立法會度劃地為牢，
大家重可以對呢堆垃圾投下希望既一票，
所以話，香港人係抵死

因為冇左國民黨，中國人惟有支持 共產黨
因為冇左ＡＴＶ，香港人惟有支持 ＴＶＢ
因為冇左本土派，香港人惟有支持 民主黨

係度賴賴賴
仲講到反共/支持民主，就一定要投泛民
就算經歷左雨革都毫無進步